你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

大家都同意?
憤怒，係!
但係我地有更大的追求!

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗